和理非正常係唔應該出現係馬路，太唔和平又唔理性，不乎合和理非

正常既和理非應該係要行行人路(有不反對通知書除外)，行完夠鐘返屋企，唔應該學勇武派咁去鬧黑警，更唔應該走去設置路障，掉任何野都唔得

既然講咗要各有各做，勇武派做既任何野和理非亦唔應該甚至冇權干涉，更加冇權阻止，你阻止咪即係做埋同黑警同一樣既野囉？

見到黑警黑社會甚至刀手，攻擊，你可以逃走，也可以選擇報警，係呀，俾黑警打時選擇報警，係和理非既定位上應該係冇錯既，而做得最好當然係道德感召，任佢地打，完全唔還手，俾刀斬都照硬食，這個就是真正既和理道德感召

屌！你班和理非，自己要做既就永遠做唔好，一半都冇，仲成日走去干涉勇武派，網上又搞現又搞，又抹黑勇派係鬼，各有各做得個講字
道德感召又唔敢做，又要貪過引參與埋勇武派比較低門檻既行動，人地一升級你就阻鳩人
喂！有d野唔係好想屌你班和理非，但真係問心你地做好自己未呀？又成日去搞自己人，勇武派又幾可會去阻止和理非既行動？有冇？邊次？反而和理非阻勇武派既次數就真係多到數唔晒
荃灣個刀手都係多得一班市民肯勇武至捉得到渣，你地和理係咪會對住個刀手表演道德感召任佢斬先？
又屈我係五毛啦，留黎留去又係放低幾隻字，唔係話三毛五毛，就話不分化，唔係就善用起底功能，最終你地有撚道理講到咩？
如果你地係真正既和理非邊可能會係現場搞事搞勇武派丫

D人好鍾意講 你5毛 帶風向po 負評上一頁

事實係和理非加入左勇武

鍵盤和理非係五毛扮 唔擦撚洗諗